【繁體支那】台狗：香港不是一線國際大城市嗎

日本吹同級既風 大阪都攪到雞毛鴨血
如果個風車去台灣，真係唔知會死幾多隻台狗？

心諗班台狗做到唔冧樓 唔停電咩 市區無水浸咩
台北完全街道無樹無高樓 成個東莞咁 笑鳩香港

同智商低嘅人爭論講嚟都嘥氣

台狗好似個地盤天秤轉， 都可以話好危險
可以登埋報紙，心諗有無常識

你盲撚？定真心以為入面講既野讚香港

五毛兩邊製造互屌出現啦

唔岩意見就五毛，台狗都好幫

child 登真係child 登

wfc

台灣至少681人死亡 笑鳩死我咩

同級颱風 飛燕vs山竹 大阪都6死 香港0死
講到吹台灣 佢地可以完全無事

excia: 這在台灣名嘴政客會幹翻你幹到有人自殺

拎兩樣唔同既野黎比較真係得啖笑
個風食得正唔正
城市既結構係點
地勢
人口密度
乜因素都唔考慮
然後淨係比較結果
會重視呢啲比較既智商有限

分乜化，無合過又如何分
同台狗D智商全部唔過100，都想同我地比
台灣滿腦子風化思想就有

講下就咁上心,唔講仲以為係支那玻璃

唔好搞分化
共狗最怕台港澳團結

機場打個風都水浸
台狗出名井底之娃

【山竹襲台】龍捲風直撲台東！ 餐廳秒毀CCTV影晒

岩呀 港澳台一家親
跟澳門狗做榜樣
學台狗咁日日扑野

又係呢d垃圾煩膠
聽日洗唔洗番學啊

幫共狗搞分化

樓主搵勻晒成個post終於搵到句「不是一線國際大城市嗎」

辛苦晒

台狗咁垃圾可以點幫香港？支那民國出兵光復大陸
醒下啦 懵撚 乜都共狗 返政治台啦傻鳩

加隻恐龍落去幾好笑

笑人洗唔洗返學之前
你咁勁不如講下自己歲數 人工啦
我怕人工你成截炸

近期成日依類post
五毛辛苦了
雖然台仔係on9
但睇留言 用詞上都唔似台仔啦

香港記者都變到同台灣D妓者一撚樣啦，
比人笑下都無辦法

d 留言唔係笑緊搞成咁都要番工咩？有笑風後災害呢part 咩

呆灣根本就是垃圾

笑你戇鳩都唔比
小氣到呢

出<山<出<：

child 登仔真係好中意屈毛
我都叫五毛 你仲似我
學你團結 唔好分化 和諧和諧 左膠咁？

條link入面根本就冇幾句係笑鳩港豬 好多都係笑張圖working dead+串緊政府
一線大城市只係百幾個cm既唯一一句 斷章取義到極點

繁體支那唔用狗用乜

建議大家入去睇下內容就知咩事

樓主

Show Blocked User - 拉登仔請收皮
各位負皮加block就夠 唔理真心定假膠
成隻on9仔咁周圍辣火頭 唔理對象係邊個只係搞衰香港個名

澳狗又話分化，台狗又話分化，物撚都話分化 分佢老母咩，從來香港同台灣澳門都唔係同一條船，我地跟開英國ga 依家要同d第三世界扮fd 都痴撚線

樓豬柒咗就認啦
唔好再錯落去

團你老母同英國日本就團，台澳？不了

日英唔會同你反共，
台灣澳門會
留意返早十年港澳台冇咁嘅矛盾，
共狗俾左好撚多錢五毛拆檔

學屈毛child 登仔話齋
新會員無開過post 你似五毛多d wo

澳門反共 真係得啖笑
十年前無咁矛盾係因為無乜網絡 少交流 少接觸
十年前高登仔仲心繫祖國添 自由行之後接觸得多 加幾年高壓管治
咪咁lo

做人係崇優，台狗豬隊友 狗也不要啦
無學識無文化 連智商都無

玩分化都玩到咁低莊
希望你係真心膠啦 比人開個po話兩句就咁上心

十年前冇網絡定你未識上網呀？
十年前高登全盛期，90後追緊台灣偶像。

我係講網絡上交流ar
十幾年前興Facebook Utube?
加上近幾年多網絡遊戲上 多左接觸
就知台仔無品 眼淺 加垃圾啦

入邊完全唔見有人笑香港人喎
child登00後最叻玩分化

推 RLAPH: 支那香港哈哈哈 27.52.233.196 09/17 21:12
推 kickmeout: 好扯220.135.246.183 09/17 21:13
推 cccwit: 有尼爾那種末日風格 27.246.68.16 09/17 21:14
推 plusonezero: 那海報金靠北XD 61.231.58.5 09/17 21:14
推 fp737: 哈 125.230.77.138 09/17 21:15
推 bybe: 哈哈 117.19.11.222 09/17 21:15
推 woook: 支那日常

笑而不語

Facebook Youtube都有十幾年啦
以前仲有Xanga 無名 ICQ Msn 聊天堂 留言版
咪又照J台妹台仔

不如話十年前五先冇咁撚猖獗

班左膠 比共狗 插撚盲晒嫁

咁點先算五毛 唔岩你意見就五毛
反台就五毛 抄登仔果然勁

ptt=台灣兒登
法官我冇野補充啦

兒登仔最叻話人玻璃心，原來自己先係

你對住崇日撚反日已經係五毛

入面得一個人笑
咁都要俾樓主拎出黎放大

普遍都係讚幽默 自省 借鏡
笑個位仲要有幾分拉登仔味道

五毛又搞分化

台狗睇下高雄先LA, 普通落雨都水浸丫.

眼殘睇真D啦

台狗D落後基建

就好似支那咁 乜野唔岩心水就屈人港獨 攪亂香港

每次發生類似嘅事我都會覺得
香港始終係自己屋企自己地方
我自己自嘲就點都得
其他人笑我一定立即屌佢老母

佢除咗話人係屈毛同煽動之外根本咩內容都冇
依件事完全冇爭議性
我就冇心機去理啲人講乜嘢

問題比個落後地區D低智民種笑
講到佢地台灣咁勁，打中佢地，可能已經死成幾百人

樓豬5毛

香港人唔好咁玻璃心啦，次次人地講幾句就反擊鬧番人地點點點

吓，你地夠除左屈人五毛之外無Point
連乜分化都解釋唔到
真心，台灣有乜資格笑香港

屌乜先得㗎
樓主個立場係「人地笑你喎，笑返人地啦！屌返佢啦！打交打交！」，之後根本咩內容都冇，煽動爛仔交，有咩謂？
我會屌台狗，但都要有內容有重點先得㗎，純粹叫人鬧

我話你煽動要我畀原因？
噉你出街撩個大隻佬打交
之後人地唔打你
你叫人講返原因點解佢唔打你丫笨

睇黎你似五毛狗多D

撩人嘈交
之後仲要要求人地解釋點解鬧返人
依個邏輯我就點都諗唔明㗎啦
解釋到嘅我可以考慮講一大堆侮辱台狗嘅說話都得，有咩所謂啫

撐返自己香港都有問題。台灣就唔屌得？
我都唔見你有Point啦，
寫essay 咩 上網表達意見 要列晒d point出黎先可以屌

噉你想點？
散彈炮咩都鬧？我就係唔明你想點之嘛
我可以鬧台狗有風化案呀、黑心食品咩都得
但係做咩要噉做？
唔係要寫essay
但人地情緒都唔到，你煽動又冇內容冇理據，無風起浪唔係亂嚟就得㗎

你係發表意見，我又係發表意見
我嘅意見就係佢地又冇說服力，你又冇說服力，純粹無風起浪，話題冇爭議性。可能你係對台狗有情緒，但我相信好多人冇。而我又係多疑嘅，所以我質疑某啲人係五毛都好合理啦。大家立場係點，好清晰啫。

佢地好似完全唔知邊個落後緊
笑林奠但係蔡英文咪一鳩樣

冇人睇到頭果幾句有人打支那香港咩
台狗咁撚on9點解要同佢地團結
計我話台灣先係支那狗

點止死人 陸沉添啦

睇到最底終於搵到標題句野

眼殘？裹面大把留言串緊香港wo

裡面有人笑鳩支那香港 又話香港沒人管 都唔叫笑鳩香港人

話00後分化其實玩分化果個根本係佢

反而自己將00後掛喺口 自己就喺到分化緊

想暗串
但其實只係更加顯得佢地無能
老老實實日本香港依d真係大城市先做到天災後社會咁快又運作

但佢地又講得無錯
真係垃圾政府

台灣求其一個地震都死咁多人
抵撚死啦

有咩狗唔狗 分唔分化姐
狗見面就會互呔
兩邊都係一個level o既狗， 唔洗一百步笑一百步o既

唔明點解上面咁多人幫台狗講野
人地笑撚到我地上心口
仲話番香港人搞分化

on撚鳩，香港使靠垃圾台灣?平時講廣東話就叫人講中文，開口埋口香港屬於支那，呢啲所謂朋友你fd飽佢啦

台灣嗰邊啲風更加大

以為冇批判性思考？

同問
d 留言唔係笑緊搞成咁都要番工咩？有笑風後災害呢part 咩

台狗地震死撚晒佢啦

咁香港真係屬於支那喎 一日未獨立一日都仲係支那

見識少係咁 體諒下

明明連登仔都係講埋同一堆嘢咋嘛

你罵幾句支那狗先啦

台灣連登

因為連登仔笑得仲大聲仲難聽

全港以後馬路旁唔比種樹
咁條路其實無影響

會開得呢d post，仲要日日mon住台灣論壇既香港人，應該都幾得閒

同啲月入22K既人嘈

1個cm等於全部

淋病一搞停課, 樓豬依啲垃圾兒登仔又出嚟柒

五毛發現案

笑撚死, 仲要嗰幾張改圖擺明就係 腥港人自己改圖笑返打工仔奴性重

自己人笑就得
人地笑下就唔得

樓豬依啲兒登仔真係小器到爆

香港自己都團結唔到 點會團結埋澳台

又搞分化

智商直情0啦

睇到d有鬧香港係支那
話已經同中國接軌
好可惜呢個係事實

屌你老母支那狗

話緊樓主你啊，玻璃心，又傷害到七百萬人民感情？

第二日即復工,仲唔叫國際大城市?

睇下條lin先回啦 根本就無樓豬講到咁
垃圾child登仔唔好回

留言邊有踩香港 玻璃心
同埋咁既情況要返工真係好笑喎 唔笑得

台狗笑香港已經唔係一日兩日既事。

刨左post,係有一隻狗，係一隻狗咁多有咁講

成日話人支那支那 你老尾香港咪又係支那
唔好同我講乜撚野香港族 真係on99

成班眼盲？支那講緊香港呀，崇台崇到冇得救

點解原po咁多正皮 ，係咪啲人就咁睇完標題就俾評

百幾二百個留言裡面,零零丁丁幾個留言
我真心唔明有咩咁值得在意
係你自己放大咗黎睇

大部份台灣人都係笑緊香港政府垃圾
呢點唔覺有咩問題

推 genius721105: 在台灣政府會被罵翻
推 Sanish: 這沒有停班是北七嗎
→ WeGoYuSheng: 已經是支那形狀的特首不想停吧 停了
推 shivaeye: 真的很北妻，被山竹吹爆還要上班 61.228.7.158 09/17 22:05
推 foxey: 真嚴重,希望香港能早日復原啊 59.124.242.209 09/17 22:06
推 after1: 還不放假 你們到底想怎樣XD
→ excia: 這在台灣名嘴政客會幹翻你幹到有人自殺
推 iPhoneX: 如果在台灣 柯文哲會被罵翻 114.32.43.138 09/17 23:42
推 pian0214: 在台灣6小時內不清掉會被譙死 219.85.31.234 09/17 23:48

人地台狗笑鳩我地香港係支那香港
成班連登仔仲係文盲咁

收皮啦,你夠日日鬧鳩人地係台狗啦

度度地方都有啲咁嘅haters架啦
百幾二百個留言裡面得零丁幾個都抽出黎講

想幫大陸減輕壓力,煽動香港人仇台呀?

上多啲連登
睇過連登仔點屌香港
你直頭覺得班台仔好客氣

試過打風果陣係台灣
屌你老味第二日周地玻璃碎冇人理
D樹又係冇人清 招牌跌落黎掉埋一邊算
講緊係台北 其他鄉下地方真係唔知點算

垃圾台狗真係有樣睇

兒登仔一廂情願同台狗一家親
人地笑你中國香港笑到面黃
不過9成9兒登仔都係渣中國特衰護照

未獨立就想人哋唔叫香港做支那？
咁係唔係念力港獨？

台灣始終係國家

香港拍馬都追唔上

其實佢地好中肯

台北好似試過捷運打完後水浸咗超過一個月

共產黨最叻就係搞分化
搵幾個扮台灣人踩香港
再搵幾個扮香港人屌台灣
分化話咁易

記住。 大家敵對既暫時都係支那優先

理9得佢地咩 咁上心做乜

香港受災程度算係好嚴重咩

樓主五毛狗
搞分化

人地點會笑呀
成個亞洲香港d災情好輕微
其他地方可以成地死屍 滿目瘡痍

俾台狗笑支那香港 都仲有班on9仔幫台狗講好說話

分化？台狗根本冇當過香港人係朋友

認清事實啦

支那 海外支那(台灣狗) 本是同根生 思想行偉也一樣

建議大家入去條link度睇下啲cm就知樓主作到幾大

入去睇
講啲咩令樓主同child仔咁嬲?
完全唔知嬲乜
都係玩緊果張香港人自己都玩既圖
最多都係講下政府幾on9要人返工

嬲what ?

分咩化啊以為真係港台友好？
台灣啲垃圾城市日日停工都冇所謂啦WFC
好心你地查下台灣停班停課有幾常見
咁都可以拎出黎踩港真係好ON9

好心咪咁玻璃心啦，每度都有啲憤青，日日捉人哋留言黎屌，有邊度未屌過

結論：港支玻璃心碎💔

台狗智商唔過100 記者直頭嚴重智障
我都想知香港除左塌樹 同少數地區(eg杏花邨，海濱)之外 點嚴重受創
唔講以為全市停電 核電廠爆左 死人淋樓

台狗成條街都無樹 話香港石屎森林 得高樓同人

1cm? 句句有骨wo 選擇性失明?

台灣本護照都係支那呀 憑乜先

台灣連登仔

國家 菲律賓式民主地區就有

真係國家

落雨可以機場成個客運樓水浸
重要設施都咁

佢地都係講支那話添

中華民國比人滅左國啦 幾時光復南京？
講咁多年獨立都做唔到

一直都係國家

唔洗獨立

中華民國

得支那唔承認

得支那唔承認

你唔係幫支那呀？？？

講到佢地最親既美國認
唔認台狗 咁就叫幫支那

分化post必須推

唉。浪費我時間

有名你叫 繁體支那

分化post必須推
連登仔又係垃圾 唔自己入條link睇吓
比條五毛斷章取義講兩句就上哂腦
五毛又贏

你真係盲撚個Post入面句句有骨都話斷章取義
同埋唔岩你意見就五毛？
咁你實係共狗啦

樓主好落力 一個人推左半個post
今次fat fat了

做哂全部斜坡加固、地下水渠系統先講
台北捷運有個站，有條線寫住當年水浸有幾高
响香港根本唔會發生

台狗咪係支那